覺唔覺次次食完飯都有道氣從天靈蓋通上去

然後15分鐘後就開始飯氣攻心

然後開始眼睏瞓著

💤